電競夢少女

其實個d 5識佢既人可以收收皮先 咩學校收兵 咩要人carry要上鑽 人地男仔fd都無 何來收兵 so funny

5你老母臭閪

5你老母爛臭閪 我理得隻雞有冇朋友呀 冇朋友就唔做得雞？